### Задание «Сотрудники»

Определить структуру `Employee` (сотрудник), содержащую следующие поля:

* фамилия;
* имя;
* должность;
* зарплата.

Разработать программу, которая хранит информацию обо всех сотрудниках фирмы в виде контейнера типа список (`List`).

Реализовать:

* заполнение контейнера данными с клавиатуры;
* вывод информации о сотрудниках на экран;
* поиск сотрудников, состоящих на заданной должности;
* сортировку списка сотрудников по заданному полю.
